般尼比人黑哨 好撚慘

列個12碼已經唔應該比
般尼追和球波個龍甩手唔關mee事又吹走個入波

寫信去英足啦

個龍撞鳩人一係就比12碼啦
衰撚過學界球證

吹走埋般尼入波

呢隊波抵死的

龍門出嚟撞人甩手 之後一秒就吹停 吹撚走左般尼個入波

明明有VAR 洗唔撚洗咁快吹呢？ 而家一吹左就無得更改判決 變相吹走左般尼球入波

真係痴撚線

無計 英超要留住列斯呢d進攻球隊 先好睇好多

第一球pope掂到波先

Chriss wood 10年fans表示好嬲

係囉 第一球又係即吹 連VAR都唔睇 直接判12碼 痴撚線

三分已袋 理撚得你

Ashley barnes 3年fans表示好嬲

咁不如入波計分算啦

列斯聯呢場波如果擺利曼車咁得益一定暴動

英超黑撚到比狗賭

頭先圍鳩球證唔俾牌

明黑你吹？

呢場波比人黑2鑊 原諒啦

搬泥自己爭氣啦遠射唔俾吹

唔係大球會無人理

大大個爱博刻係心口
咁柒係抵被人黑

咁樣係咪泊大巴就應該降班

引錯人

1-1